【耐人尋味】TVB突然取消DSE打氣活動 考生失望問點解

【耐人尋味】TVB突然取消DSE打氣活動 考生失望問點解 (01:20)

TVB原本於今日（9日）在apm舉行「DSE考生-放榜前的一個晚上」安排藝人與歌手為考生打氣，昨日突然在TVB的facebook宣布取消：「由於節目調動, big big channel原訂2019年7月9日晚上8時的 “放榜前的一個晚上”將會取消。不便之處,敬請見諒。」據知活動原本邀陳柏宇、關楚耀、麥明詩、馮盈盈、ToNick、王灝兒（JW）、Super Girls等出席，眾嘉賓昨日臨時接獲通知活動取消，並不清楚原因。

有網民留言問點解？有表示失望，寫道：「我哋成班應屆DSE生而家都唔知點 好大壓力呀！」又有指TVB要給考生一個交代。不過，有網民問是否跟有團體發起「反紅媒遊行」有關？有人和應指DSE打氣活動年年都搞，突然取消有此地無銀之嫌。
（即時娛樂）

而家BK同香討講兩句 個個淆底取消晒

考生 讀書讀傻左 點解都問

有壓力打個飛機好過

打少陣氣會死

係廣告商抽起活動都未定

支那人成最大贏家